點解有自己地方嘅足球都唔支持？

其實一直唔係好明連自己地方嘅國家隊都唔支持，
而捧人地國家隊係咩心態

成日話人地國家做到，反問香港點解做唔到。
但自己又唔會入場睇下自己地方嘅聯賽，國家隊。
仲話乜嘢摺左港超派一隊去中甲踢。
有無諗過港超冠軍點解有得踢亞冠，亞協呀？
因為香港有一個獨立fifa會籍呀。
有自己嘅聯賽系統呀，你派隊踢中甲中超。
仲會有亞洲賽你踢？仲會可以用香港呢個身份打亞洲杯？世界杯？
成日話少人睇，你又有無入過場？

望下香港家長點對而家d 細路就知支持香港體育係無乜用

香港人係咁架啦 踩自己人就叻

打假波撐唔落

之前東亞拎冠軍
每次有大賽我地都捧到香港上天 全城撐架啦 邊忽唔支持呀
宜家世界杯就走出黎叫春 收撚皮啦

【本報訊】港超聯球會香港飛馬5名前球員，疑收受賄款於前年3場預備組賽事中打假波一案，其中前助教兼前足球先生李威廉承認收賄及串謀詐騙兩罪，另4人不認罪受審。案情透露被告偶爾須按外圍莊家指示操控球賽賽果，事成會獲酬金，失敗則要賠錢。李在賽事中會於場外「戴帽」作信號，提示球員按指示行事。
記者：蔡少玲

無歸屬感 sor

殖民地歷史令香港文化本身就冇乜民族家國概念
係2008有一班人嘗試投下民族感情去中國
不過宜家就炒曬車

【本報訊】香港甲組聯賽球會愉園及屯門涉打假波半個月後，香港足球總會終採取行動。足總昨作出史無前例決定：兩支球隊即時「停賽」一個月。足總亦成立專責委員會，於7至10日內召開聽證會，徹查懷疑打假波事件，並研究兩間球會的財務及管理情況，再決定是否適合參賽。但屯門已向足總表明財務困難，極可能在今季絕迹球壇。
記者：譚靜雯 鄧永賢

仲要開post 問點解XXX 得香港唔得，咁撚問得唔問下自己一年睇過幾多場香港波？

咪就係得大賽囉，個個咪又係襯下熱鬧。
完左場比賽就wfc啦
港足本就係一個condom

講到好似得香港有假波咁，太多籍口

世界杯外圍賽咪場場撐囉
而家入唔到決賽週撐你老母閪咩

叫佢地數十個香港球員都唔知數唔數到啦

平時啲香港波呢？亞盃外都踢完喇仲世盃外

因為香港人睇波=夜晚深夜
香港人踢波=上晝下晝
所以冇人睇都合理

入唔撚到決賽週咁你想點撚樣呀
咁撚把炮自己買撚左個播映權收埋唔撚好俾人睇囉戇鳩

講撚緊平時都唔睇啊柒頭奧

上午開波都講得出
聯賽多數都係星期六，日晏就同夜晚先開始。

樓主咪又係因為見WC多人睇先走出黎開POST
你又知睇緊WC既人平時冇睇?
懶清高收皮啦小器鬼

香港體育聯賽無電視直播好難普及
本身無接觸過隊波，好難忽然會去現場支持

黎黎去去咪淨係中國輝

今季你個柒頭又睇過幾多場啊？依依俄俄喺度

樓主辛苦你了

唔去睇就永遠多多excuse
個班人on9仔黎

仲要俾個柒頭皮話個港足fans 抽水

英超都要俾錢先有得睇啦
港超雖然唔係傳統電視直播 但有網上直播 仲易睇過裝now裝樂視睇啦 又唔洗錢

Youtube有on9cc直播

講撚中就話人懶清高，縮返佢小圈子post 扮大佬啦柒頭奧

咩上次世杯外撐左下年又有世杯外，如果無同支那一組仲撐唔撐啊 港隊根本係condom

係車post比人當傻撚就出來話人小圈子😂
快d死撚左佢啦

幫完你執骨先啊，車區唔係小圈子唔通你歡迎獌狗啊？

樓主港足痴線佬都俾你條柒頭話佢抽水，pn9就縮埋一二便啦

邊個唔支持呀on9, 有得踢世界杯大把人飛過去睇啦。你要屌你去屌香港足總同政府啦

有時唔係清唔清高啦，一班一季睇成七八十場香港波嘅痴線佬就成日俾好似你班柒頭咁依依俄俄，香港隊有比賽又喺度話港足手足唔識波，收收皮先啦

聯賽呢咁，呢個比世界杯容易接觸得多。

睇wiki 冰島 30 萬人
香港是旦一個區都多人過佢

講左睇本地波會比人當異類

成班喺度講咩香港踢唔到世界盃乜乜乜，踢唔到世界盃就連港超都唔駛睇啦

冰島好似仲係得業餘聯賽

次次出去踢都死蛇爛蟮咁。好喇，突然有啲場次好撚有火，到70幾分鐘又冇哂氣，又比人收皮。踢撚到閪咁同球迷唔支持有關？

仲要網上live免費

想問你對上一次睇港隊或香港球會係幾時？

Up嚟up 就淨係識話人70分鐘冇氣，幾多年前啊傻仔

意大利夠假波啦，意大利人有冇放棄國家隊同意甲？

懶清高，呸

70分鐘無氣都講得出
丹尼36歲都仲爆足全場

你屌客無意義 諗下點吸引人去好過

唔講真係唔知
但無電視直播，始終都係吸唔到人
網上場場世界盃都有開心link，但無電視播始終都係推唔郁人去睇

但國家隊果班出哂國踢主流聯賽啦。。。

開放賭本地波
場場爆呀

香港人：捧香港波都有個限度
大賽先支持

喂大哥
有d野唔洗下下都要諗個原因先去支持ga嘛

我同樓主睇法一樣，但次次一講出口就比人話on9

「唔明點解香港唔派一隊去踢中超/中甲」

一日有廿四小時，點解要虐待自己？

成日話廢唔睇之外，仲要踩。
你都唔會特登走去話西乙b啲球隊廢嘛

就算西乙B都大擺人睇啦，瑞典啲本土聯賽都坐爆曬 但係就唔明點解香港人會唔支持自己人

因為香港波仲係小眾 唔支持既人大條道理兼惡過狗

其實外圍賽開頭都多人支持
只係太早收咗皮

問你有無睇聯賽又唔敢答
問你對上一次睇港隊係幾時又淆底
夠薑咪睇返場波先出post lor
又要扮曬野人云亦云

香港人要娛樂

咩冰島得個post成千正評 10月打泰仔有冇2成正評嘅人會入場

香港唔靠祖國成唔到事

泰國一定廢過香港啦，因為呢場一定食硬，都係不了。

輸左之後又話香港垃圾，東南亞都贏唔到

之後就話港超摺左去，集齊最強23人去中甲踢。

支持一定有感情因素

真心香港人
對本土又好
對中國又好
對中國香港又好
對獨立香港又好
其實wfc
搵到食、開心就夠
身份認同？
對土地、血統、種族、本土有感情聯繫？
香港人唔講呢d架

再利伸：冇睇香港波

大部份人香港人未至於麻林不仁
你見好多時捐血捐錢
就知
但是香港人對於 本土 國籍 血統 身份 鄰里 等等
一d口惠而實不至的感情聯繫
真心睇得好淡

如果冇個bonding
你叫人睇香港波托七咩
樓主
捉錯用神
何謂自己地方？

有冇聽過
借來的地方
借來的時間
上網睇下一d評論家對香港人心態分析
好多人當自己係過客

講經呀？

正常
香港好多蝗二代
得原居民先係本土

真係屌你老母駁你都晒氣

廢丫嘛 點支持

印尼波水平差過香港，都可以幾萬人入場。

又屌客

主要真係水平差太遠，睇開勁的，好難睇返廢的。

明屌鳩班無睇香港波又要人云亦云
話香港波乜乜柒柒既撚樣
唔屌得?

我成日有入場睇港超 咁我而家撐得德國未

啱如果香港隊打得出成績
有得同日本，南韓，中國打下
到時想撲飛都難

以前夠多人撐啦
精工 南華 愉園 寶路華
果陣時 日本 南韓邊夠香港抽
根本係亞洲頂尖

唔好怪依家無人撐
係你廢先搞成咁
打假波 溝女食煙飲酒
排百幾名知唔知醜？

話無人撐簡直on99
七八十年代幾多人入場

又嚟人up你又up不再話下

Momay Momay Chan
Yesterday ·

世界盃踢緊，當然要襯熱講返相關嘅嘢，近年令我最深刻嘅，係2014年巴西世界盃外圍賽亞洲區第二圈嘅其中兩場比賽，嗰陣頭兩圈都唔係踢分組賽，尼泊爾喺第一圈淘汰東帝汶，第二圈迎來對手係約旦，結果作客先吞九蛋，一睇嗰戰果都知道次回合尼泊爾反Cup嘅機會好細，不過返到尼泊爾主場球迷依然可以塞滿球場，除咗有約旦球迷喺網上恥笑尼泊爾足球係廢物垃圾而令尼泊爾球迷覺得更加唔可以畀人睇死外，本身尼泊爾人都係比較團結，就算冇呢單嘢加料，一樣可以迫爆主場，輸九粒唔重要，最重要係唔好喺自己地頭令自己出醜。

最終喺次回合尼泊爾同約旦打成一比一。但諷刺嘅係，幾年後尼泊爾一方捉到有尼泊爾球員喺輸九蛋嗰場收錢打假波，其中有一個仲係國家隊隊長，深受球員尊重嘅添。

排名低就唔睇，你收皮啦

加上以前又無咩其他波睇，果時肯定多人睇本地的。

真係差太遠，叫人點支持

屌你老母 你認清返個事實先啦
香港波真係好撚垃圾呀
上就無資源無渠道無配套
下就無技術無料到
點捧呀大佬 唔係唔想捧呀
係捧唔到呀

戇鳩街客全面進場

咁樣就等於捧唔到？

唔捧有千百萬個理由 總之就係唔撚捧

到底廢同捧唔到有乜撚野直接關係

香港入到世界杯一定撐 而家香港隊又無份 唔通唔睇世界杯咩

呢個問題
同問你愛唔愛國一樣

淨係識攞十幾年前嘅印象嚟講 得70分鐘體能都講得出
好快又會血統論 話成隊鬼佬不了

因為香港最多既就係勝利球迷
果陣兩場打和中國 幾多忽然球迷係到we are hong kong
叫佢地入場睇港超? 太廢不了
如果水平唔高就唔睇
咁英冠英甲英乙全部執柒哂佢啦
代表緊自己國家都可以唔支持
成日話咩足總政府唔支持
咁球迷更加要以身作則入場支持啦
結果大家都不了
咪搞到而家咁囉

入場？ d人知你睇本地波以為你外星人

都係嗰句
場地已經係一個好大嘅問題
有地都攞嚟起樓，點會起足球場
依家仲有幾多個真草場係見得人？除咗哂草灣同港大之外都唔知有無？
場地唔夠之餘，管理同保養又差，睇下當年鏝城嚟香港大農場踢波，仲有如果你平時有踢開波就知
每隔幾個月係會重新種草，種完頭一兩個月係見得下人，之後就開始爛
其實無草唔係大問題，最on9嘅係好多所謂嘅草地都凹凸不平得好誇張，好易拗柴

其次當然係錢
依家啲小朋友係好細個就開始踢，踢到有成績，屋企人就會叫佢專注學業，究竟呢個原因埋沒咗幾多有前途嘅後生仔，我真係計唔到

第三我覺得關球員自身問題
好彩俾你踢到職業，但你又唔係top嘅話，低至幾千蚊都有，有心想發展嘅咪會去考教練牌賺下外快
其實我覺得好多球員都唔識去裝備自己，如果有心想喺呢行發展，就幫自己鋪下後路，呢樣真係唔好賴政府無運動員退休保障

唔撐就千個萬個理由
撐有一個就得 因為你係香港人

土地問題
香港好多運動都發展唔到

問心有幾多人又撐外國隊又撐港隊先
眼見有一大班人拉埋香港黎講
話唔睇垃圾不了不了

遠在幾千公里嘅球隊就捧到。
港足就話太廢不了
班印尼佬真係笑而不語

隔離post千幾個正皮都是on撚9

唔講以為人地外國d球員呀資源呀係石頭到爆出嚟

我撐港隊既 當年大球場對日本/也門都有去

主場對卡塔爾都叫無鬥心？

其實支持第二個國家我覺得無問題.
始終香港人都係追開球星.
同埋本身民族意識唔高
但最緊要係除左支持第二個國家亦都要支持自己地方

勝利球迷：贏波咪撐囉

鬥志呀屌你

無鬥心無熱誠
幾耐無睇港隊波
係唔夠踢但至少跑足全場

兩和支那都無鬥心？

講緊平時港超啊

自己地方就踢到成績先撐 其他隊連世界杯都入唔到就死忠盲撐

我08年開始入場睇 其實撐外國隊同香港隊都無衝突 邊有可能比賽

講咩組一隊打裡超嗰d真係見一個block一個
On9兼無腦先會諗到
呢d人唔撚配有言論自由

你睇下亞冠呢2年，東方班球員都落力去搶分。
到今年傑志直頭拎3分。特別係對柏呢2場。個個球員都係一條心想入波拎分。艾力士甚至被foul之後都繼續爬去個波到爭取入球。呢啲叫無鬥心？

香港連中國都踢唔鸁
不如組哂成隊外援代踢未算啦

唔係想打沉你，不過香港球隊、球圈一日冇商家佬、政府、馬會支持，你香港足球都係唔會有發圍既一日

何況你香港唔改善高樓價、高物價，香港人只會掛住返工搵錢，繼續不了不了

其實我都接受到
只要自己隊有份踢嗰陣撐返自己人就得
而唔係一味話辣殺波唔睇

連隊波嘅定位都未知係邊，不如講少句啦你

因為球隊無自己球場？
我都唔知睇港超撐邊隊好

香港不嬲靠寄人籬下 邊到勁痴去邊到嚟生存
香港最多做第2 冇可能係第1

見到堆話咩香港咁屎波，點撐得落啊既柒頭

成撚班都係勝利球迷

細個睇東方三年霸，快辭通大戰南華，個時已經有人講香港足球已經走向下波。近30年後，香港足球其實已經死咗。足球學校愈起愈多只係比小朋友多一樣課外活動，真係搵食有邊個家長唔反對

好似呢個Post咁好多人潑冷水

可惜呢場入場人數少過比韓仔大炒果場

因為好多人覺得貴
同埋見第一場比人炒到仆街
費時再入場
偏偏傑志班球員用表現報答入場既球迷

你睇下個post大把人唔係咁睇，總之自己唔睇就成堆藉口

樓主駁唔到就視而不見

係 希望港隊爭口氣

最on9都係當年東亞運決賽
班人夠擔死著日本波衫支持日本

入唔到決賽週就唔撐，
呢啲咪勝利球迷囉

下
對上六頁咁多人唔撐
你視而不見呀?

係勝利球迷就唔會睇港隊啦 你都on9
有比賽咪撐，冇比賽而家睇其他隊都唔撚得呀

你去屌你自己老豆老母呀公呀婆先啦
依家既價值觀係上一代班仆街洗腦留低
乜鳩踢波冇出色 去讀多d書

09年亞協南華之後有無試過正式比賽坐滿大球場

柬埔寨國家隊

世界排名: 208
友賽 入場人數：50000

馬來西亞國家隊

世界排名:183
東南亞運會 入場人數：80000

香港國家隊

世界排名: 168
亞洲盃外圍賽 入場人數: 8000

咁撚廢 不了

只睇有質素嘅波
點解邊到出世就要支持邊到
人生在世我只會揀好野

無話唔比你睇其他嘢，而且港隊就唔可以有人做勝利球迷咩？呢樣嘢無衝突。
每次港隊無成績或者成績差就又踩又鬥。
你都識講今屆世杯外場場撐。但個熱潮完左呢？
對約旦得個2千幾3千人。亞杯外又有幾多人。
聯賽個入座率都無增長過。足總仆街就一定，但如果連對自己地方嘅聯賽都用千萬個籍口話不了。咁呢班人就唔好話咩摺埋成個港足啦。因為佢地連第一步去接觸都唔肯。

個個都講球員老闆政府足總

得罪講句球迷都冇，最基本 profitable 甚至 balance off 都唔得，public pressure 又冇，又點會有上面嗰啲嘢？

如果要講責任，冇錯管治者係有責任，但成個社會缺乏社群意識，欠制體育文化，有歸屬感嘅人又冇身體力行，通通都好有責任

成日講冰島，冰島仲係魚腩嗰時，冰島人冇撐？

當講到點解足球搞唔起，如果有人淨係識歸咎足總球圈，得罪講句根本係只識諉過於人

其實唔支持唔緊要
唔明點解一定要落井下石，踩多兩腳
到港隊有少少成績就衝出嚟we are Hong Kong

講黎講去都係得民族主義呢d理由
但又有冇諗過呢樣野本身係香港呢個地方既情況

最嘔心既就係 呢幾日先開po討論既個班人
淨係識問點解點解
又唔講下自己做過咩

同埋波台大部分人都只係attention whore
依家又扮晒心痛 平時又係咁抽電競水
對班人黎講，香港打唔打到出國際就無所謂
只要有人認同正評就夠了

平時見人地仆街就偷笑
到自己仆街啦依家

年青人
究竟有乜野動力驅使你拒絕支持香港波呀？
係球員無鬥志丫？
定係教育制度問題呀？

我想講返實際少少既現況 香港好多中下游 掛著地區名既球隊 真係接近0宣傳 又無固定主場 想搵隊支持下都唔易
講得難聽d 你搵幾個球迷係連登開post 好似英超各隊互咬咁 屌鳩某某隊黑哨/某球員好廢 都好過無人知啦

both你老母咩both

唔明點解d人對香港波嘅要求比歐洲波高咁多 又要有體能 踢得好 大炒人 又要有資源有場

無波踢都要屌人唔撐
世界盃外圍賽大把人撐，仲有街頭睇波團

點解仲停留係世杯外嘅情況

過左世杯外呢？當日打哂卡we are Hong kong班人去哂邊？聯賽入座亦都無升過

依樣關球會先啦 始終唔係植根地區 新球會理文 夢想好難草到客

唔係無 好少啫

香港太多娛樂啦 週末有咁多野玩 邊會睇港超

同廣東歌一樣

我覺得一半一半，球會marketing固然重要，
而街客至少唔好未接觸過就踩。

如果每間球會都有自己主場 marketing都好好多

就係咁簡單，人望高處，水向低流

你梗係未見過大埔谷有居民投訴大埔比賽果陣打氣聲嘈親佢地

因為香港人大部分都係勝利球迷 功利思想既香港人

港足癡線佬又有得同客街互屌真happy

晏就波都要嘈痴撚線

每個月至少1次

應該已經係職業聯賽?
只係氣候問題只可以4月至9月比賽, 12隊踢雙循環, 計埋盃賽比賽場數應該同港超隊差唔多

點會冇固定主場...

Momay Momay Chan
26 mins ·
和咗場波，有啲人就話香港應該向冰島學習。但係連最基本嘅支持都唔夠，就乜撚都冇用。計我話，香港更應該要向尼泊爾學習，如果香港隊喺兩回合嘅淘汰賽首回合先輸九球，次回合仲有幾多球迷願意入場？尼泊爾國家隊喺2014年世界盃外圍賽亞洲區第二圈首回合作客約旦先輸九粒，但返到去主場依然座無虛席，有個記者問一位球迷點解尼泊爾踢得咁差又冇乜晉級希望都要冒雨入場，嗰位球迷就話「雖然輸了九球，但我是尼泊爾人，所以我還是繼續支持尼泊爾隊」。

支持原因，咪就係可以咁簡單。

香港人：要返工、香港隊打假波不了、一日有廿四個鐘點解要虐待自己、80蚊去睇戲唔好、香港得70分鐘氣睇嚟把撚、睇香港波係懶清高...etc

會衰過Nepal？
人哋萬幾人入場喎

意大利球隊好多夠冇自己主場

大埔lulu

成撚日話因為成績差唔捧，你班契弟乾脆承認自己係 glory hunter 咪算囉

即係 glory hunter 囉

我都撐自己國家

Btw 政府都唔放資源係體育
唔係場場爆滿支持港隊就攞到世杯

冇資源 冇支援 冇出路
比10個牙朗美斯你係香港出世都唔會簡做足球員啦

幾時有話要攞世界盃啊，九唔撚柒搭八

不了 玩具

見到成班人代入曬做冰島人先好笑
唔諗下自己亞冠都唔支持下本地波啦
莫講話港超

因為班友用業餘心態看待自己嘅職業

睇左咁多版 都係屌香港波廢 哂鳩氣

港隊要場場打贏國先可以帶動球市嫁